美國五角大樓已有37宗確診個案

美國五角大樓已有37宗確診個案，國防部長埃斯珀（Mark Esper）與副手諾爾奎斯特（David Norquist）分開地點工作，以免因病毒傳播影響國防部運作。

國家安全受到嚴重威脅

美國會唔會爆得勁過意粉

個制應該插左鎖匙

最神奇一單中共高官都無事

話冇特工入去播毒都無人信

信黨，唔洗驚

同平民冇接觸，要死都係韭菜死

我哋都識叫人奶咗嘢去狗屋
中共梗係搵幾個奶咗嘢嘅人周遊列國
搵生化特工接觸外交政要 潛入國防重地

都話係生化武器㗎啦

點啲人去做直播 自己係屋企隔住個mon睇

Twitter ! 中共刻意用生化武器攻擊美國五角大樓軍方人員！

高溫消毒

中左都唔會公佈

勁過拉登

個人認為
全民戴口罩的確對防止感染呢隻嘢作用唔大
但個重點係
閂細個水喉，令社區整體上
物件／人上面，病毒濃度降低
中就中梗架啦，呢個只係遲早問題
但如果中濃度較少病毒後
足夠休息下，都好大機會頂得住好翻
但好似英國同美國呢啲宣傳唔應該全民戴口罩嘅地方
成個社區，甚至人體上，病毒濃度必然係高
咁啲人出事後，就會頂唔住一次過咁高濃度嘅病毒而死亡
可能
就算只係全民戴口罩兩三個月
已經可以大大舒緩個病毒濃度擴散
等啲老百姓可以有秩序小量病毒埋身之下
逐漸慢速感染下，靠自己抵抗力自行產生抗體好返

所以白宮press con早兩日都仲係唔戴口罩

中左你都唔知啦

我覺得美國異常地冷靜
好有 WW3 味道

just a flu, no big deal

要打仗了

讓領導走先
神早去晒避難

全民戴口罩點會作用唔大？依家香港確診都係外地傳入

一早講咗中共有派死士特工去全球

五角都中，我1月就屌開嘅支那大陰毛愈見成立！！

唉，今次係天滅美國

密碼入淨一個位

咩撚野華為有安全風險
人唔笑狗都吠
都唔夠武肺勁

軍事設施都被攻擊

Flatten the curve

中咗唔出聲當冇事
火神山個個可能係揸的士個個替身

美軍放架

有
唔係有個武漢官中左咩
不過你心中個type eg人大常痿
會接近佢d人 都由頭驗到腳指尾先啦
再唔係一早飛走左

唉！唔戴口罩又唔比人戴口罩就會咁

連五角大樓都中，白宮點會冇人中？

中共放毒出黎會無解藥？

Cls，即係病毒直攻上大腦

幾時白宮淪陷

On9啦，要中既話濃度低潛伏喺身體copy&paste個速率一啲都唔會比濃度高細，況且好多人都係因為自身抵抗力做唔到抗體跟手cytokine storm瓜埋老襯，唔該大家做返實際既野，學袁國勇話齋，正常社交ok但係個人衛生意識都係唔可以鬆懈就可以。

CLS

一早去咗避難+避唔切中咗都唔會話你知

好難信隻毒係made in American了

新種病毒短期內點會有藥醫
唔公佈就真既

有咩咁死士

病死or被殺object滅口

燒晒又報出黎咩

可唔可以declare中共發動生化戰？

唔戴口罩去採訪

隻毒都可能整左十幾年

咁你聽日開始出街唔好戴口罩
請身體力行去做

如果口罩無用 點解釋照顧確診個d醫護會無事
立即回應

你老母就作用唔大

香港都係
反證左有d人可能一早知咩事
做足安全措施
或者有解藥

fake news

唔係五角有37宗
係國防部全球有37宗,
0宗係五角大樓

好快向支那宣戰
Declare War On China

支那最大贏家

武統美國成功
厲害了我的国

正解

依單野如果最後好彩可以完滿解決
會唔會再出現一次8國聯軍打鳩中共

係全球高温消毒 試想像百鳩幾粒核彈一齊係個天到飛

異塵餘生不是夢

唔報姐

用下你個腦

戴口罩可以阻止感染者飛沫傳播人，包括處於潛伏期無病徵既帶病毒人士

百國聯軍

Initiate launching protocol in 5,4,3,2,1

咁多中國老婆，抵撚死啦

流流地

你當中共啲內參流？

班官十二月去曬避難啦